特朗普：疫情未改善

美國的感染人數就突破四百萬，總統特朗普終於承認，疫情未有改善。